有冇人訓前一定要打返個靚飛機？

打完睡眠質素特別高

但唔可以求其快快趣hea打
一定要進入極度興奮狀態
最緊要係循序漸進 至少要睇埋一套av前戲>含撚>正式性交 既過程

鍾意起身打，射完成日都輕鬆